做啲咩先會令自己唔再諗住一個人

好想覆佢

On9 gay佬名

睇吓漫畫/劇
覆其他人

放唔低佢點樣可以當到佢係朋友

咩情況講嚟聽下

諗住另一個人
利申: 做唔到

揾其他人傾計

我老母都好耐冇同我傾過計

逼自己斷左佢會好過啲 加油

乖仔

我需要你個陣去左邊

唔洗煮飯你食咩啊仔

你有咁多個仔 明嘅

都祝你快啲搵到下一個

當你唔逼自己諗住佢個陣就唔會再諗住佢
好難啊屌

大家咁話

當你以為自己唔掛住個陣 其實仲有小小咁多掛住

夜欄人靜個陣更加掛住

食緊植物個陣仲掛住

揾過第二個